以我所知721會有好多警察家屬參加遊行

佢地都知林鄭將警察當狗咁撚所以好嬲
但驚老公/老豆被秋後算賬所以唔會表露身份
真係好想睇佢地中椒中棍會有咩感想

係就俾個隊頭位過佢哋

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

而家佢地兩面不是人，所以一定會戴口罩